可唔可以打心理戰

同黑狗講
香港唔係你屋企
唔歡迎你
翻大陸啦

造成心理壓力
令佢地質疑自己究竟係唔係香港人

Pish

Posh

無用